話英國唔理香港既人係咪應該燒左本BNO去？？

反正英國都唔理香港要本次等英國護照黎托？？

比埋條LINK你地 :

你係唔係搞唔清？
拎住BNO 嘅代表果個人係British 同 依家嘅香港係中國領土
兩件獨立嘅事都有得拎出黎比較？

話佢唔理就代表我唔想佢理

樓主認清事實啦，英國最新個份一國兩制官方報告仲係死咬住一國兩制運作良好，完全對香港真實情況視而不見 聽而不聞呀，至於燒唔燒左本護照只係個人興趣，唔通你老豆對你唔好你又走去斷絕父子關係咩